P牌遇著警岡

我大約一個月就脱P 但啱先發生左件事 係高速上遇到警岡 我下意識已經收慢架車 我見前面架車俾位啊sir用手電筒照完後就走得 我就慢慢向前行 我既注意放左係手電筒既光線 我本以為照完就走得 但慢行 一段小路就即刻俾位警員踢岀既雪糕筒截停 馬上被多位警員包圍 我較下車窗
警察話我做咩衝岀黎 有冇飲酒 有冇被通緝 我馬上否認 我表示真係睇唔到有任何指示要我停車 年紀較大既警員就不斷質問我 做咩衝 (當時我車速慢 我冇踩油)我實話實說睇唔到 我亦接受左吹波仔 當然我冇飲酒 最後放左我走
其實我真係睇唔到佢有俾指示我停車 佢只係攞住個手電筒照 我只係想知道如果再遇到呢啲情況 我係咪應該垃低車窗 問佢冇問題先開車？

停定，叫你走佢既會比手勢示意你走

鳩噏mode:
你見唔到佢有指示叫你停
即係你都見唔到佢有指示叫你走喇
正常情況佢check 完應該會畀signal 叫你走
當你睇唔到佢signal 你走
佢都應該會唔耐煩敲你窗
所以呢啲情況我估都係唔肯定走唔走得就停留原位安全啲

有無人手拎一支橙紅色類似螢光棒嘅嘢

有嘅話垂直來回揮代表行得

打橫代表要你停

斜斜地指落地/隔離線或者斜斜地來回揮代表要你行側邊(左或右)

較低車窗比佢照 照完跟拍示

埋位 入閘 起跑

一定要停，除非佢比指示你走

特別你p牌仔，有咩事停左係到先

你唔知咪開窗問下呀sir係咪走得囉

一定有大大塊藍色牌寫住停車
你唔停告尻你都仲得

不如你重新考過筆試

佢唔捉你埋去雞姦你咪偷笑囉

地面擺左停車牌架柒頭

你慢溜，去到佢度睇下佢有冇撥手叫你走先走，咁係最安全

基本上指示清晰到不得了

您咁on9?

正確答案。

你渣車望野焦點得一點嫁炸

其實佢冇拎住支螢光棒 不過我以後會小心

下次我會停到佢敲我窗

係我大意

因為夜晚晚 我自己又第一次遇到警岡 佢只係拎住支手電 所以好光 我見佢照完放低 以為走 我下次會小心

停咗先冇死

你所講拎電筒條友側邊會有個停字牌
好人會打手號叫你停/行得
你飛蛾嚟？淨係見到支電筒啲光 ？

你算好彩，唔停可以告你無依照停字牌停車，無依照好人指示停車，仲可以告埋你不小心駕駛，你即刻可以報名排期等考多次車

乜野警岡
roadblock呀

仲要連崗都打錯

當年第一次過block都勁蝦碌
第一個差佬照完揮手叫我走
我行前有第二個差佬企正係路中心，但背住我，唔知搞乜
咁我諗住抽頭過佢啦 (而家諗返都幾痴線 )
抽左三份一架車左右
四五個即刻差佬衝過黎㩒住我部車，狂喝我問我咩事，有啲仲有一隻手按實槍袋
之後停埋一邊死狗咁講sorry sir，以為走得，冇下次之類
問我一堆野，但又冇吹波
最後見我個樣細路咁就放過我